打風食罐頭，等唔等同中秋食月餅？端午節要食傻一樣？

如果屋企冇一日以上嘅糧食，你去買，OK
如果你本身屋企有足夠嘅糧食，都仲要成班豬咁樣走去搶，驚死洩底，就係自私
有冇諗過一啲屋企本身唔足夠糧食，但又夜收工既人？就係俾你班豬搶晒

我屋企一家三口，有一日足夠糧食
已有兩包公仔麵同叮點心
由頭到尾咩柒都無買過
我屌你老母成班港豬有冇諗過真正需要嘅人？

民智未開

唔係